(台測)遺落戰境

睇清楚時間幾點播
CC台執柒左
可以直接睇到V台

2077年，地球戰勝外星人後，地球已不適居住，人類移居泰坦。Jack Harper（湯姆·克魯斯飾）擔任駐紮在地球49號塔台的維修技師，負責維護抽取海水的機器。Victoria Olsen擔任通訊官及Harper之妻，負責和地球軌道上的「四面體」太空站連絡。兩人來地球前都基於安全因素被洗掉了記憶，但Harper時常夢見自己和一位女子在一橦大樓上。少數存活的外星人則仍不放棄奪掠地球的剩餘資源..

4 05AM左右播了 隨時電腦大爆炸